g idle個輕醜淫妹算唔算kpop令人感覺最矛盾idol

一方面好想瘋狂抽插佢一方面又好想一把摑柒佢

黃子華都講過：一波遮三醜
佢有波 副計又掂又扭得跳得
想大大力抽插上上下下她的西西都好正常
請夏都唔係靚但同樣想和她做愛

佢對波好似連手都未吸到喎

0.5波遮1.5醜

圖呢？

真係好豬

冇圖 你講咩？

圖呢 講緊邊個

請夏正佢好撚多喎
嗰件豬閪要蒙住面先上得落

請夏靚喎

who ar

請夏個含_嘴我一秒就射到

珍？

我插插微娟

佢少少可愛

都幾明顯
得一個算唔上令女

徵損令女啦

有d似mmld牙軒

自從見過有人話似梅小惠就返唔到轉頭

叫佢帶住口罩做愛

矮撚到死
俾我揀就揀soojin或者泰妹

呢個好笑

我心目中就大陸妹最撚核凸
把聲又難聽
但佢咁形容直覺同我講佢係話緊小娟

雨琦弟弟低音炮好正喎

-.-講完咁多 都係完全唔中

沒有一個支那人是無辜的
唔講佢係咪支那人 我都最唔喜歡佢
以外表同聲黎評分

得支那妹真係好醜

講啦屌你-_-
你唔好同我講miyeon同舒華係輕醜

講出左個水準來

起碼你個熊熊靚佢十九幾倍
得意又得意過佢

ok la
佢最多微豬扒味 但件支那妹係人型狒狒黎

咁你呢句無講錯

跳舞又勁過佢 唱歌又勁過佢
當然 阿災一定係世界第一

樓主對舊愛避而不談

qq

我係seulgi 私生飯黎
你背住佢po人地d相
要唔要我sd俾佢睇

咪支支聲啦
你自己咪都係中國人

好奇一問
你係咪成日對住佢個鼻窿黎打飛機

wa好能想同琦妹炒飯 好能正..

你行出旺角指住人話佢係中國人
睇下你俾唔俾人打撚死

花心狗黎

擔心牙演

牙演同樓主僅是後者攞前者相射過精既關係

佢打柒我都只不過係唔肯承認中國人呢個身份
都改變唔到佢係中國人呢個事實

你身份證r字頭唔好拉人落水啦
出去開個post講你岩岩講既野
有人認同你先講野啦
係連登認祖歸宗 谷精上腦呀你
我揸BNO架 我係咪英國人呀
查下香港人大多數係咩人種先啦支支